六月尾七月頭 奧捷匈

因為有事改咗假期，但都想去呢三個國家十日左右(主要想多行布拉格+CK同布達佩斯)，睇下有無人想一齊玩丶合租都可行

另外有咩行程丶手信丶餐廳(最好唔洗book)都求推介

Push